破解捉鬼撚

香城online 最近有不少玩家想升級，但因害怕被誤解成黑狗臥底而卻步。
本人提議想升級的玩家想出示證件如學生證或工作證證明自己不是黑狗，可以遮蓋自己的姓名樣貌，而顯示自己證件的有效日期。
做不做是玩家決定。

p牌仔推唔到，希望大家幫手推

任何捉鬼方法就是鬼

咁前線繼續害怕被間諜出賣制服嗎

要張證件有幾難，我求其拎人地證件都得啦

係anonymous既大原則底下, 間諜無可避免, 人數就是關鍵, 100人得一個係鬼, 佢做唔出乜野